覺唔覺得大陸開始縮

呢2日王蟻開始講啲溫和說話

國安法加辣重未熄燈

黃之峰等人重生存緊

初選到目前重係無事

唔覺
一縮個黨就散
點縮

縮? are you kidding??

唔會縮
係既一開始點會有國安法

夠膽咪響香港搞整風運動囉

初選點解要驚
唔講35+機會渺茫
而家立法可以唔經立法會
有咩要驚

之前國安法人大表決唔到咪又係咁講
唔好打飛機住

因為有國安法之後點縮都無所謂

縮？收皮啦

佢已經攬炒左自己

夠鐘換朝代。換人

嚇人 之後話實施完跟本好小人有事

但之後可能等時機啱再用

連登仔又開始做燈神
上次遲少少開會 又話人縮

用呢招其實好毒

以退為進

千萬唔好
我要廿三條
我要死刑
我要封黨
我要一國一制

根本唔敢用國安法拉人
唔驚美帝制裁咩
海牙法庭會審判支共

又打飛機？

共產黨一日唔縮返落老母個西度你都唔好ff 佢會退

7.1拉左幾個

佢搞你又可以點？

一縮正契弟

楚雖三户，亡秦必楚

國安法拉 唔會用國安法告
48小時咪低調放人
想製造白色恐怖

其實唔係叫大家因為佢縮停底

而係想提醒大家票小心佢呢家縮係醒嘅做法

縮返入你老母度

條文已經係度

等最適合既時機一下就可以收返香港

經濟唔撚掂，死到臨頭，想求饒唔好死咁快都不失口硬，真係矛盾

唔覺

推 你若放棄 誰衛我城

王蟻不嬲係咁

完全唔覺
反而歐美日等等國家制裁仲未到

戰狼縮代表佢已經知佢食硬你

大陸係冇縮呢個concept，反正受罪都係啲賤民

縮？縮你條毛呀，條國安法已經加左入基本法，縮佢個頭！

唔覺, 亦都唔會
樓主冇國際視野, 井底蛙, 唔怪你

王毅講一兩句溫和嘢你就打哂飛機

共產黨都信你你咪未訓醒

美國唔會理佢縮唔縮
反而睇得出好似想求和賠償咁
但疫情未過又未有藥美國唔會係呢D時候開戰

一開頭會拉啲唔出名嘅人先，等大家習慣

電單車手足咪過左堂囉

坐緊喇大佬

你咁諗就錯，不嬲都係推左出黎，等班港豬咩都唔記得，習慣左放但戒心先出手

縮就唔會立啦
佢想減低個影響 扮晒無野唔辣咁

縮條撚
黑面白面玩咗咁多年樓豬都仲訓緊

縮都踢返佢出嚟再打過

唔覺，從來做弱勢對一個政黨都唔應該掉以輕心，人地做野洗出通告俾你？

唔覺 勿ff 又打飛機

中共同美國都知王毅係無撚用既人黎
傾貿易係佢 但佢完住唔可以話事
簽都係為左簽佢自己中共果份 然後話簽左等美國簽
呢個就係中共做貿易生意手法
同佢自己有利果份簽左放低等你簽唔簽都好

通常呢到講中共想縮嘅時候
隔多幾日中共就又會做d痴線野出黎

唔覺。

一千萬黨員為福祉。縮一陣又再壓扁香港，打死香港，犧牲14億人一半人口紅利，都係仲有賺。我係中共就一定拎到盡

佢縮都係扮縮
佢既目的係征服世界
點會縮

一邊縮一邊攪鳩你係支那慣用技倆，沒有一個支那人是無辜的

連燈

冇縮過
技巧嚟

上面點會縮
一縮就冚黨剷

唔覺
中共對權力同面子嘅執著係遠超你想像
為咗依兩樣嘢佢真係可以咩都做得出，唔好低估你嘅敵人

港大醫學院公共衞生實驗室主任潘烈文有份協助中國隱瞞疫情，直接導致全球咁多人死亡

縮?！
銅鑼灣新開張果度咩黎家?！

答案係donki

又縮
真縮都俾連登仔登到唔縮

咪L再FF
一日政權不變，政策大方向都不變

唔覺 只係準備緊一下出手就連根拔起

You are too naive

一定唔會縮囉
你當支那習大大流嫁？

我覺得你似係中共打手想減低大家戒心多過中共想縮
Btw, 大陸你老母個臭閪

佢縮=敵退我進

佢唔縮=一息尚存抗爭到底

所以佢縮定唔縮都要盡全力同佢鏈過

第一次聽溫水煮蛙？

依d 飛機文上年睇到今年 次次都話政府驚

共匪不嬲做唔見得光嘢，搵啲打手出嚟做污糟嘢使乜自己出手

通常講完都出事 由吹佢唔敢立法個下已經係

點解呀

扮嘢咋

分分鐘對家都想要你地投票既數據，所以由鳩你地搞。

又精神勝利法
國安法之前都個個話佢縮 點知有咁辣得咁辣

大火轉中火算唔算？

聚同散都係永恒嘅一部份
冇得避

大陸點會縮阿 坦克都未出

縮？

立撚左國安法叫縮？

縮你老味

唔覺
我国咁強大點會縮

中共做野一向雷聲大雨點少 避左風頭先開始做 做定準備啦

一啖砂糖者
都未出屎

縮條撚咩
中央根本未驚過

今日咁多個票站，要做野就唔係今日，唔驚人反打？

唔好講縮唔縮，講既野同講既野永遠唔會一樣

控方指需要三個月時間進一步調查，被告要還押三個月至 10 月 6 日再訊。

未必告得入

立左法一個月都冇啦on9 會唔會咁撚快做野呀？上年個班仲慢慢捉緊啦，一次搞個市會跌架

唔覺x2
上面鳩就有縮
下面港共班友繼續打壓港人
一日唔清算港共都無乜用

係 王毅突然寫文話中美友誼有悠長歷史 佢地知玩撚大咗。但係又唔縮得 一縮又無面 但唔縮美國又打鳩佢 唯有放signal 俾美國聽 呢鋪取決美國繼唔繼續打落去

係呀，開始縮啦
香港人，美國佬，外資大勝利，Supper
之前又係咁講，xxx 開始驚，最後又唔知點呢

撤回國安法？

不嬲都係對外扮好人對內就殺人

佢應該估唔到美國之外，另外四眼都咁硬，所以遲遲唔郁Gphone 肥佬黎

關咩事
你估真係中国香港啊

唔覺，死幾千萬人都唔縮，宜家做埋世界經濟軍事二哥咁威威 心都雄哂 點會縮

大絕鎖國

縮？
縮閪夾撚死你就有

PR咁早嘅

軍事2哥？？
台灣都未必夠打啦

唔擴張唔等於縮，溫水煮蛙，你睇你幾熟，慣哂

溫水煮蛙咗咁多年都未明依招點玩

唔覺, 咪ON9
扮縮咪即係神又係佢, 鬼又係佢

撚就縮，縮
縮你老母，縮都照打，打撚死佢，死咗再打，往死裏打

唔好信 會縮

共狗扯到恆抽插緊
縮乜撚

縮你入你老母個閪就有
上面要控制住14億人
嗰14億人見到香港反得咁成功你估會唔會跟？
一個維穩咁撚強嘅國家會咁易縮？
中共就算炸撚左香港都唔會縮
打少啲飛機啦

7.1 已經拉左人

中國*

肺炎死咗幾億人
北水托得幾耐
上面個個冇工開

佢覺得係 軍費,經濟體第2大,又14億人
個人有啲飄 點解呀 搵到錢丫嘛

縮你個頭，吹風人大可以隨時再改黨惡法，有口號唱歌白紙外國旗就捉人，隨便抽人dna，電單車手足比人告恐怖活動，無一個係縮

邊到縮？

佢敢侵犯人權
外資一定撒/比藉口5眼聯盟出兵

ON9

知唔知而家佢地做緊所有野包括，播毒，派人去初選搞事。所有野都係要影響9月選舉???

唔好俾佢縮，一縮就唔可以打到佢應一應

連登仔日暐講縮真係幾好笑
縮到條國安法咁辣

岩 佢都立撚左國安法
縮咩？ 收番國安法？
咪撚傻 國安公署都成立左

exactly，造成既定事實就縮
就好似偷撚曬你d錢後同你講舊時友誼

極權係唔會縮
只有支那死或香港亡

一縮就亡黨，點可能縮

點縮先 國安法唔收番 ，口講都冇用

收皮la 唔好縮啊 縮左正契弟

精神勝利法

縮你老母 比人踩緊係地下 人地打到攰抖下就話人縮. 事實你仲比人踩住.

係呀就快畀你獨立啦

縮? 佢而家仲邊有得縮
立得國安法就無得翻轉頭

出少dff post 啦

拉

樓主碌尻就開始縮

又燈

例已立 佢都冇位退

錯LA

賤種土共好似當年WTO咁
扮狗 實際上係扮狼

如果信左佢 遲D又好似印度咁中狼牙棒

對付土共 一定要打撚死佢再踩多十腳

重九月選完先黎料

燈

咪就係得吧口縮
扮曬野

哪裡都不硬只剩嘴硬

A High class 面諗住buff 人
點知人地開3條K 準備開第4隻

告唔入都要坐三個月呀

戰狼撚會縮 咪燈啦

想縮就取消國安法，拆左銅鑼灣棟野，然後踢林鄭走，再叫維尼向全球人道歉先啦

立左法姐係已經攞住支槍指住你個頭
然後你覺得唔開槍=縮

就算真係縮都係緩兵之計，唔係真縮，志在拖時間

拖到大豆侵輸左選舉支那joe上場就另一個game

仲要昆掂班外資開頭一定唔會攪嘢,兩三年後局勢定咗你慌中國會唔攪?

生存緊都係恩賜

幫佢搞返場？

請唔好打飛機同埋燈

日日都有人話大陸開始縮
就係你班傻閪咁撚冇腦先搞到光復唔到香港

真係唔覺 唔好再打呢d飛機

縮撚 都未取消國安法，721事件？
林鄭班人？

都立左法
就算縮都係想人地唔好攪佢等佢繼續處置香港人

縮你老母啦on9

咪撚縮呀 加速

就算縮都只係扮蟹 搏無野暗地儲實力

六月個陣未又有風吹會縮，縮條鐵咩
我就信政府+愛國愛黨架
千祈唔好縮，縮我就真係信錯佢啦
In 加速師we trust 架

相信黨？

唔會，縮唔到，美國都唔會收手

想睇，到時紅鬥紅

點解要縮，個市咁好，証明國安法令香港更安全，就算斷聯滙都唔會縮

咁都叫縮
會唔會起埋集中營連登仔都話佢縮

國安法只係支那用黎同美國拗手瓜既法寶黎
有需要時先真係用，同美國既人權法自治法一樣
只不過美國係搞支那
而支那係搞香港，到頭來都係搞返自己

縮條撚

你以為

唔好啦 一路行到底架啦 冇得返轉頭

打完你一鑊，搶左你啲錢，跟住同你講對唔住，但啲錢唔還俾你，呢啲叫縮？

縮陽咩

起集中營仲好
未到最差香港人都唔會反抗
Give me liberty or give me death

扮姐

又講依啲 成年喇仲咁天真

敵退我進呀

證明你對中共仲有一絲惻隱之心

唔會縮 只會不斷膨脹 最後呢

邊有縮

邊度縮？ 老花？

樓主縮返入老母閪就差唔多，會縮嘅就唔係支共啦，咁大個人咪撚咁多幻想啦

玩得太大 就算上面想縮 班細都唔比縮 班港狗都怕比人清算

唔覺
拉

唔會，呢d叫以退為進

同意。只係未係啱時機用啫，用武肺再嚇吓鬼先，等大部份人都有個更大嘅恐懼，然後等大家都習慣左國安法，先開始拉 gphone 肥佬

無縮，d中資錢行準備緊斷美金要點處理，即係已經做定被制裁時嘅打算，咁即係雖然唔想被制裁但亦有被制裁都唔會縮嘅準備了。

縮你老母西

鳩都未縮過

你個龜頭就縮，獨裁者只會為自己權力著想。

撤回黨安法未？ 香港有真雙普選未？
乜都無，共黨縮咗啲乜呢咁

風聲冇咁緊就肯定會做嘢，唔好當啲蟈安傻嘅，而家鳩拉鳩封實比人制裁

每隔一陣就有人彈出黎話大陸想縮

對印度縮 因為真係驚打 對國內無軟過 大不了鎖國

應該係等国安搬好office,就部署集體跳樓

縮咪又係對住班鬼佬縮

覺唔覺樓主碌鳩開始縮

知唔知自己點解叫連燈仔？

想贏就咪燈啦

你碌鳩縮入肚都未到共慘黨啦, 日日石頭+腳

拉

唔L好縮呀
我要加速師呀

縮就唔會有國安法啦

都已經比人姦到米已成炊 仲有咩縮唔縮

孫子兵法：以退為進⋯⋯
實際係ccp放緊煙呃人

話中共會縮嗰啲都on99

我諗美國都估唔到國安法會辣到cls

唔係縮 係唔搞你住

只會割多啲韭菜